[2017DSE] 有無讀poly ITC 同 HKDI fashion design既巴打

想問下，如果入唔到poly ITC degree，我應該揀poly hd定係HKDI fashion design hd
另外，HKDI fashion design hd同poly ITC 既interview洗唔洗portfolio?
同埋，係咪好chur，做啲野practical?

唔該哂

推

點解咁想讀fashion design?
portfolio就一定，就算果時degree yr 1揀人入design都要portfolio.
btw 好多DI升上黎既都覺得DI practical d

利申：15 ITC grad 非design stream

自己本身對fashion有興趣

elective唔系修art但畫畫有天份 ，整portfolio有無咩意見點整甘

鍾意fashion同做fashion係兩回事。設計師唔係自己想點就點，係要跟客人要求，係有框架限制既。到時你黎到讀果時做project都係跟唔同prof.既喜好或者要求去設計，可能同你而家既fantasy好唔同。了解多啲呢一行先再揀啦。